[突發]有巴士鏟上咗尖沙咀行人路

唔好咁撚危險得唔得呀？

熱狗

有圖 拉

細個嗰陣個個禮拜都見到有人玩遙控大貨櫃車, 而家唔見晒

巴膠真係好好笑

你贏

巴膠負皮？

jm9

啱啱睇到個標題就打左電話報警

巴膠

補圖

熱!!

唔好歧視我地戀巴師

幾cute啊架車

你會坐爆佢

認真幾靚

其實幾可愛啦

想整返架嚟玩下 收視率應該唔錯但係會驚啲𡃁仔一嘢坐上嚟

巴士好似係自己買料設計砌殼，本身係貨櫃頭

有得買 但要成萬幾蚊一部